點解GOOGLE 無教人點樣犯法?

你犯開啦 高空擲物喎